港大 福田敬二 張翔 加藤嘉一 閆麗夢 黃世澤幾分鐘

港大 福田敬二 張翔 加藤嘉一 閆麗夢
黃世澤幾分鐘 #評論
20201007

martin oei
82.7K subscribers

#港大 #福田敬二 #閆麗夢
00:00 港大 福田敬二 張翔 加藤嘉一 閆麗夢
01:02 福田敬二主動否認閆麗夢指控都不獲續約
02:35 張翔有乜證據福田敬二唔頂尖
06:07 福田敬二被炒同閆麗夢有關？
20:30 加藤嘉一都離開港大，可能有關？

#張翔 #加藤嘉一 #日本 #HKU #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家